如果樓價買賣 只減價 不能加價

會變成點

假設性問題太假

變公廁

不如只準買不準賣

買家市場
業主求人接貨

唔賣點有人買？